入元朗嘅未來抗爭者應該…………

衫，手，腳帶防護用品
好似單車滑板啲嘢

最緊要係心口腰用紙皮圍住
咁多傳聞話有刀手，紙皮好有用的